如果中國真係同印度開戰, CNN 個Frontpage個標題D字會幾大, 會寫乜?

中國或成最大贏家

唇槍舌劍

遼寧號已被擊沉 中國或成最大贏家

CNN用中文寫？

邊邊輸緊就幫邊邊扮受害者搏同情以換取離地左膠支持

blame Trump for having vacation at this particular moment

精警